公司有條友勁煩

條友成日刷老細鞋，喺同事背後喪講其他同事壞話，又認屎認屁，點樣可以練成無視佢嘅神功？